周柏豪叫人登記做選民都比大陸西屌

亲 你们忘记了习帝都系选出来的吗

真係笑撚死
個個都comment話佢係港獨

籠中的鳥認為飛翔是一種病

動漫憤青共產黨一樣bam9佢哋d 網站，唔會領情 跟住埋怨幾句又原諒國家了

夏蟲不可語冰

政府夠叫人登記做選民啦 咁政府係咪又港獨

大陸狗都係癲癲地

肯認自己國家無自由民主
並打從內心堅定不移
真。中共市民

突發 新民黨原來係港獨

屌
有邊個大陸網民係正常？

連大陸果d都知道建制d票根本唔需要由市民投

咩叫微博發不發
微博發黎把撚咩 你地中國人都無得投票

玻璃心到

仲薄過玻璃

登記做選民都俾人批鬥

尋日見到民賤聯叫人登記

叫人做選民都屌?
大陸人智商

吳彥祖都比d暴民屌過啦
怕乜

投票等於港獨
民建聯成日叫啲公公婆婆登記做選民反了反了

佢地其實係咪無選民呢個概念？

有冇人去屌柒佢地？

五毛翻牆睇下佢會唔會即刻畀人 Bam

究竟中國人心態係呼籲投票等於港獨
定係中國人冇得投票唔抵得香港人有

完全唔撚明叫人登記做選民都比人屌係咩事

無論你投白票 廢票 唔投票 投建制 投泛民 投獨派

都係公民權利同公民責任

支那人無依D權利就盲屌

大陸西點會明咩係公民權利

依家就係想投民賤聯都係港獨

叫人投票就係港獨
咩logic ?

每日150的禍

取消做選民呢？又屌
總結：支那嘥鳩氣

只要中國人睇唔順眼就係判國
以後隨時食魚生都要屌係日本走狗

why not both?

叫人微博發, 即係想..
叫全中國人登記做選民
快D舉報, 有人散播危害國家安全話題

唔做選民點投票比習種呀on9?

巴打講得好啱

垃圾支那狗, 念力支持呀?

登記在2018年正式登記冊上的選民人數: 3,814,318
半數香港人支持港獨？

做乜鳩

大陸人對選舉呢兩隻字好敏感
去到外國見到人示威又會覺得好恐怖好危險

冇辦法好撚多文盲

乜撚都港獨

果然係民智未開

除左自動當選冇得好講之外
禮義廉都要人投佢先有得做架

[發夢]整個Fashion list 所有人都著果套 站在潮流尖端

真係自閹到咁

叫人做選民都唔得

自己最多可以選下班會，就唔抵得人有其他票投
智撚障

国家面前無偶像

怕乜撚，大陸有隊野叫三毛水軍，最鐘意批鬥人大陸好多清醒既都唔會理，況且真係粉絲既點會動搖到，
一句講哂：驚你老母！！

D大陸網民真係柒撚到仆曬街

比比鳥

大陸人根本唔知咩叫選舉

所以咪小器

睇微博佢地話黑底白字=港獨

大陸嘅教育就係教出一班野蠻山番出嚟

投個票都話唔得

冇錯，大陸網民講得冇錯，身為愛國愛港嘅藍絲係唔應該登記做選民，登記咗嘅都應該要取消，投呢啲咁嘅民主選舉絕對係助長港毒

巴打文彩太好

以後唔笑比比鳥櫻花樹下

蝗國人又唔係住香港有咩資格説三道四

香港人即刻去栢豪ig幫手啦

大陸狗知道,登記個d唔係投建制,自己知自己事

係咪弱智，黑底白字出post=港獨

0.1

啱啱睇完 原來嘈緊黑底白字代表反對派 啲大陸人真係冇腦 快啲叫比比鳥轉紅底白字

柏豪係今次運動非第一次發聲，只係覺得啲大陸hi 禁on9用琴日全部星都做緊嘅登記做選民黎屌姐😂😂😂😂😂

唔使理啦，最葡萄香港人最唔想香港人成功爭取到自由既係呢d大陸西。因為佢地永遠得不到，都唔想你地得到。

其實覺得佢地好可悲
自細被洗腦
以為自己高高在上
但係係井底之蛙

是日笑話(1/1)

啲支那畜生真係好玻璃心
叫人登記做選民都可以屌一餐

今天不小心把大陸人的玻璃心打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞

就嚟連forum開個poll都唔俾

屌

冇公民質素係咁上下
支那狗最叻係咩 就係識攞著數 唔識負責任同貢獻

去微博post有咩用？基本上冇香港人上微博

唔撚用腦

巴打呢句中哂point

呢句講得好正確,好有啟法

叫人投建制啫

原來登記做選民投下鼠王芬都變港獨

啲支那人一世都無票可投就收皮啦

連衞兵幾時仿效

D大陸喱係以為選民係用黎DQ特首定係點?
登記做選民 公民責任啊 親

有時真係好難怪人蔑視班大陸閪...

支那人個腦有問題唔意外

口腔期人士唔明咩係民主就縮番個龜頭入城牆啦

其實好撚慘，一直以黎都係全球笑話，仲自我感覺良好
永遠活係自己世界

就嚟用ig都變港獨

完全唔明 又唔係話撐反送中 又冇話撐港獨
d支那狗嬲乜鬼

叫人做選民 做咩咁大反應

有但唔多 正常嗰啲唔會出聲
又或者出完聲就被河蟹

梗係冇

支那人真係好撚戇鳩

小小嘢就嘈g巴閉

放返上周柏豪微博啦

D蝗蟲真係好撚敏感

大陸人成日係唔係都搵人鬧，因為佢哋無政府可以發洩

究竟呢班生物有冇腦

厲害了我的國

唔抵得香港有權利投票？

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯站字，見到請幫推

其實佢地唔知咩野係公民責任

香港最大党民建联都支持港独
反了反了！

支那人得唔到既野 香港都要得唔到

大陸邊有公民㗎
賤民就有

狼獨

話唔定人地投比建制呢

屌你登記做選民都唔得 痴撚線

好mean

佢地只有皇帝同草民
仲要好自豪

香港人做乜撚都係港毒

草民都好聽左喇
賤民就真

屌 好撚on9 叫香港人登記選民唔係ig講做咩要係微博開post 用下腦啦

遲早玩狼人殺Killer都係港獨
大陸幾時BAM

微博po嚟有撚用咩你哋撚有得做選民

痴撚線

亲，登記要有立場嗎?

Cls共狗有冇咁驚做個選民都唔俾

On9

成班弱智

我以前發夢記得大文豪有撐反國教 有文化過666好撚多真係 完勝

全國政協梁振英副主席都講過vote them out
請問呢位同胞質疑梁先生啲咩呢

如果發埋微博 就擺明串9班大陸人無得投票

照嗰個邏輯 人大都唔可以投票
連尾油尾油通戈都唔使做啦

其實啲人民幣都幾煩...

推

唔做選民點投票俾元秋,君妖,美恩,冇得表揚佢地

有票, 真係唔要?

咩玻璃啊 根本就係燈籠紙

有
一大堆屎裡真係會有那麼幾朵花 冒險爬牆出黎發聲

呢三隻

網軍定真心？
班大陸人真係好玻璃心
乜都關港獨事
智商有冇10？

屌你今鋪撐比比鳥

賤種慣咗做冇民主自由嘅賤種，就會覺得其他追求民主自由嘅正常人係有問題
即係食開屎，突然間有人話我要食飯，你就走去批鬥人問人做乜唔食屎

唔係淨係講大陸狗，香港好多藍絲共狗都係咁諗

其實唔係一般大陸網民嘅反應
而係少數有組織嘅攻擊針對
其他人跟風

北上藝人承受嘅白色恐怖
比各位想象中嚴重得多
唔出聲係最佳選擇
任何發言都係港獨
sorry 係「港D」
港獨呢個關鍵字出唔到街

保鮮紙

有冇人上去留言貼中國憲法第三條

大陸佬真係好撚搞笑
咩都關港獨事
其實就算係反送中 都係針對司法制度啫

黑色係港獨在用
咁千祇唔好再寫任何評論喇
我見到佢個評論都係黑色字

屌係咪痴線 登記做選民都叫港獨 其實佢地係咪淨係識港獨呢個詞真無腦

乜撚啊字體顏色都關事

我地香港人有得投票 很想要吧

大陸西快啲憎佢 等柏豪可以唔洗再翻大陸開fans meeting 同 演唱會
Yeah香港場

親，中國也有選舉呀！

班支那自己無公民權利就玻璃心 痴撚線

好撚可悲

中國人這麼屌，投票選個主席來看看

香港幾有過普選特首呀大陸西

比比鳥微博真係比畀人屌到仆街

所有野紅底=愛國愛港 連仔識做啦

真心智障

大文豪今鋪真係夠哂正氣

典型玻璃心

天生一副奴才格,中国人低賤過黑人

情況就同喺個光頭嘅人面前gel頭一樣

比比鳥：
今天不小心把心愛的立會打碎了
事後我用了十五分鐘去細心欣賞
發現打碎了的玻璃碎
竟然比起平日那個形態更美
然後我再用了十分鐘去打掃地方
再為其拍照

這短短的三十分鐘
算是今天我思緒最安穩的時間
打碎了的立會
是我今天看過最美好的東西
而那玻璃著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最爛的事情
也未必是最糟
因為最糟的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己
我想我找到了答案

大陸人自卑心作崇，好鍾意滋擾人

佢地既概念係
你唔同意政府=港獨
為反而反就係大陸西

大家登記做選民呀！踢走保皇黨我愛共產黨

岩呀, 最好全部親中反港獨都唔好做選民

其實乜嘢叫公民權利佢哋都未聽過㗎

Asot

合理呀選舉係民主政制嘅產物，呼籲人做選民仲唔係煽動顛覆國家政權？

为何要去做对自己没好处的事？ 这能从中得到什么？

登記做選民都叫搞港獨 咁選舉事務處都搞緊港獨啦

岩 登記做選民 投票都係港獨
親中愛國人士 記得唔好登記唔好投

成日係狗窿入面偷走出黎享受人類應有嘅野，然後想拉人入去一齊做狗

登記做選民都要屌
真係講黎都曬鳩氣

同班大陸人惡補公民教育堂認真嘥氣啦

係內地一世都無可能做選民，加埋玻璃心，心態就會變成
"我無o既o野，你地都唔可以有！"

而家做選民都港獨？咁打飛機咪強姦犯

係紅底黃字

大陸狗係唔值得有民主

大6厘真係痴線的

你呢種逆向思維幾勁

黃緊係唔得啦 又港獨啦

基本全部英皇藝人都畀人洗版港獨
霍汶希應該都幾頭痕

咁习刁d banner都助長港獨

咁撚中性都比人屌

支那人思維到底落後現代文明幾個世紀

選舉主任DQ人原來係為咗篩選出真正港獨派

黃=黃屍=港獨

习縂是天命之所归，民心之所向
哪像你们卖港月蛾只有777票

佢地知唔知就算投建制
都係要做左選民先投得架

希望大家吸取教訓

做選民投畀保皇黨都唔得
班支那狗係咪想港獨

北韓好話好唔好聽都有得投票架喎，都要登記做選民架喎

有一刻以為呢句嘢係周柏豪喺IG打

睇完ig同埋微博啲cm 由衷覺得大陸狗真係好低智商

應該同佢地講

而家佢地話投票就係港獨，即係想愛國愛黨嘅民建聯大失票，令民主派主導立法會，佢地根本先係鬼，低級黑，應該檢舉佢地話佢地根本就外國勢力想民建聯失勢失票，想民主派獲勝

po曬啲健制叫人投票嘅上微博啦

佢個名
唔知話癆係咩意思
大概係廢話咁解

其實做藝人要賺大陸人錢真係要諗清楚
黑底白字都可以俾支那人圍屌
最慘係 你老細一定係企喺支那嗰邊封殺你
拍好咗啲戲大陸上唔到就搞到神爭鬼厭

比個like都會出事啦

公民責任都要俾人批鬥

共產制度下嘅國民思想都出現問題

睇得出大陸人已經驚建制比年輕選民踢走
所以先屌埋一份

傻撚文盲唔撚識字屌你老母閪

笑撚死

睇到連詩雅講me too done
即係佢咁大個人而家先做選民?
應該做咗選民都係投建制派

個比喻

民智未開
仲講乜撚追過香港

其實佢地真係好可悲

ban 哂所有毒L網會點

大陸狗

所以話支那人真係on9無得救

佢叫人做選民 啲大陸人係咪淨係覺得做完淨係可以投非奶共派

佢地堅on9架喎，唔係扮

做奴隸仲當正自己係戰士

比比鳥真心愛香港明知咁多支那fans都係咁出post撐香港人 呢啲無得扮以後唔笑你櫻花樹下了

佢地完全無概念
就算愛國愛黨想投建制都要登記投票啦

痴撚線 d大陸狗仲話雙重標準唔係微博post 你有撚票咩

9成幫柏豪解釋既都係廣州人

1萬個得1個正常，大陸13億人...

明知中國人都無選票 姐係串鳩人啦

佢地最叻咪選自己鄉下嘅村長
呢世人都可能未投過票，唔知咩叫投票

做返公民責任都俾人屌

佢地話黑底白字就係港獨 笑撚死我喇

做狗咁做

奶支偽人快d post

佢地係咪誤會咗啲嘢

班畜生自己冇選舉權
就想人地都冇

即刻去follow 比比鳥

佢地真係以為97先有得投

仲要講到係中共福利

d大陸系又要落黎搶資源又要屌鳩香港人
全世界真係得中國人先做得出依d系野
隻人種劣質到

大陸人思想好恐怖

但佢地自己照食

食太多黑心食品食到痴撚左總制？

人地做就漢奸, 自己做就愛蟈

根本依家中國啲人已經癲到一唔啱佢心水就話人港獨

發乜鳩？咪用支那詞
中國人日望夜望
發大財呀？

政府都宣傳叫人登記做選民，肯定係帶頭宣揚港獨

啲支那人真係民智未開，望見佢地就覺得好笑

藝人叫人參與政治係唔岩喎
點解要叫人做選民?
呢d 係政府叫人做
唔係藝人囉

支那中學政治都有嗌人要投人大架, 咁係支獨?

泡泡膜 一吹即破

所有建制仲利誘無知群眾去做選民
成班都係港獨

真係成班生番

啲大陸閪乜鳩都賴落港獨度
真係冇腦

支那人嘅笑話真係層出不窮

叫人登記咁中立都屌港獨
佢哋啲玻璃心仲易碎過立法會玻璃

所以 文青女神 袁澧林 聲都唔敢出 人哋賺緊人仔阿

支那人: 一定唔係投保皇

證明大陸人真係弱智, 人群講乜就照單全收

你是咪大陸哩 每個香港藝人都有言論自由

佢有言論自由叫人做選民
網民咪有自由屌佢叫人做選民囉
咁撚簡單

周柏豪真係最有良心既當紅藝人
梁烈士出事後，第一個ig表態rip ，
第一個留言就係連詩雅，
其後全部垃圾藝人即刻跟風rip,
包括Joey 楊千嬅等等

而家再叫人登記選民，
我以後都唔會笑鳩佢櫻花樹下，
仲有唔會笑連詩雅做公廁

事實上好多藍絲共狗係真心係度諗，有咩事交俾黨做，黨會解決，所有政治嘢都係。包括家中兩老，都係諗政治嘅嘢關自己咩事因為冇人教育佢地一個人應有嘅權利同自由嘅真正意義。冇獨立思考能力，被層層思想枷鎖困住自己卻又以為自己所諗嘅嘢岩曬。狹隘而不自知

比比鳥有良心

立法局d玻璃都硬過佢地一萬倍

佢地由細到大都係得紅色可選，連有其他顏色可以揀都唔知(或者冇設計過呢個功能啦)，更何況係顏色嘅象徵意義。

係
好多人俾支共洗腦
覺得自由選舉都係西方邪惡玩意
人大選舉除外
因為佢哋都唔覺得係選舉
而係一個欽點儀式

不要詆毁黑人ok?

口交部講乜都信

原來登記選建制派都唔俾

其實佢叫香港市民登記做選民有咩錯
唔通要去大陸叫大陸人登記做香港選民？
所以話大陸反外國就係工作，留係外國就係生治

link?

請登記做選民

地下好多玻璃碎

為什麼狼人殺在大陸出名？

因為可以投票

反了反了

村長票都係俾錢買，十萬一張票，因為方便村長當選可以賣條村俾地產發展商

智利導演佐杜洛夫斯基 講架

１４年雨革時香港人開始熟悉呢句野

乜都話係港獨支那狗真係無撚腦

大陸西既思維真係好難捉摸呀

笑死啦，香港人英文都差

//有國際英語水平測試IELTS主辦機構整合2017考生平均分數據，檢視40個最多人應考的地區。在14個亞洲國家及地區之中，香港位列第3（6.53分），次於馬來西亞（6.89分）及菲律賓（6.84分）。//

Winnie the Pooh 都冇嘅世界，算啦

同埋話咩歷史差應該係睇左果篇屌香港人鴉片戰爭都唔識果篇垃圾文

笑死
隨地屙屎嘅大陸人話人無文化??

選票係特權階級先有嘅野
班下等賤民見香港人有得選梗係發晒矛

根本就冇得佢地簡

中国的同胞！欢迎來港！

好撚慘

岩呀
籠中鳥 V.S. 比比鳥

生語癌

屌佢地真係好on9，係唔係都港獨，做選民都港獨

有 極少

倫伯之類有無拍過政府api叫人登記選民

你唔會expect大陸人知咩叫選舉權同公民義務